kfc食燒雞定炸雞

燒雞個皮好好味

炸雞啦 好好食

ching sick ball

依家燒雞太細隻
一向要全燒雞

好惹味
但同炸雞比好似好細舊咁

以前鐘意炸雞
而家鐘意燒雞

炸雞嚟講Jollibee好食好多

燒雞黎講 百里香好味d

我準備去百里香食
有咩要注意

家鄉雞先最正 平凡但好味

加返個葡撻

注意要早d去
唔係有機賣哂

收到 想食好耐

一食落去已經feel到熱氣到仆街

同意 所以呢啲嘢都係間中食吓好喇

暱個抵食

燒雞會乾 擺多過半日要掉
炸雞封左邊 可以擺兩日

燒雞同炸雞打和

KFC得黃金雞好食

但見過好撚乾嘅燒雞wo

睇得你啲post多，禮拜日準備去試
如果撞到你有咩要注意

撞我唔到

因為百里香禮拜日唔開

列寧本尊同史太林喺棺材彈翻起身打算山長水遠由莫斯科來香港G持小店但係竟然禮拜日唔開，天理何在

叫埋馬克思黎

而家成個蘇共都想禮拜日來
你係熟客仔，有無辦法

老毛返生都無用
星期六去啦

好啦
咁我就帶埋老毛同史太林禮拜六來啦
有咩好推介

除左燒春G

燒雞必須要食
今個星期個牛油果雞柳堡都好好味
再叫多個避風塘薯皇share

如果唔好食你要去gulag接受勞改

唔好食可以送我去天安門前跳裸舞

百里香啲燒雞係咪好大隻

飲食台台柱日日post

好想問佢要簽名

春雞唔會大隻得去邊
但夠食

你禮拜六會唔會去

好想見佢真人

燒雞

希望可以食到好嫩嘅雞

估唔到咁多人鍾意食燒雞

燒雞唔係間間好食
有d鹹到仆街

其實原味都唔差

Btw有得揀 唔會食辣雞

而家有飲筒未

肯定係燒雞 熱嘅話甜得黎又juicy

仲kfc

Jollibee

但冇辣又好似差咁啲嘢